事頭婆中埋

Queen Elizabeth II has tested positive for the novel coronavirus, Buckingham Palace confirmed in a shocking release a few minutes after Prime Minister Boris Johnson revealed he tested positive for coronavirus.

我個一蚊銀

仆街囉 同個仔一齊中

fake news

ok 7左 sor!!!!!!

如果含家中曬
生還嘅後生仔變埋不育
英國皇室係勿要搞禪讓

假新聞，拉

Fake news